共產黨係中環同你班中產講千祈唔好搞事

唔係殺埋你